冇白色衫

有白色既得黑白格條

最重要人到

照行啦，大把人唔係著白衫

著祖記波衫

照出左

出到街，去u記佐記果d是但買件，最緊要夠普通，最好淨色